孫燕姿同林俊傑歷年黎最好聽既歌

孫燕姿 One United People (2003)

林俊傑 Our Singapore (2015)

push

星洲專員文先生